有沒有人知點解周街都叫人捐錢?

周街都係:
商場外
街上
地鐵
巴士站
幾乎無處不在

幫老人家，幫山區兒童（強國），幫難民喎
真係唔想去呢d地方比呢班厲鬼糾纏，但佢地又無處不在
現在好像得番行山是安全的

無人捐咁佢地又點生存? 所有慈善機構最大開支咪行政費囉, 你估真係去到有需要人士手上架

嗰D企街有佣抽

唔好捐 完全無為過香港出聲 仲要好多高層極深藍食曬行政費

係街叫人捐果d同sales無分別 佢每簽到一張單都有錢分

有無底薪？

要捐都捐俾義士啦，山區兒童留返俾偉大既共產黨解決啦

仲要多數後生問

不如你捐錢比學生妹讀書啦

Pt黎
係幾好搵嘅

有

NGO 老細進貢哂俾中共

要回血

10歲已經唔捐錢

不能同意更多，以後一蚊都唔會捐

冇錢落袋邊有咁charm 咁熱情遠遠就同你say hello